前線有感

少少自己感受
當SET晒ROADBLOCK 嘅時候
大家開始COOL DOWN咗
當時更加需要哨兵睇前睇後
你就話休息緊
但係啲狗已經不斷準備緊大圍捕
到時候啲狗一多
更加無打（贏）嘅本錢

當對家未準備好，我地夠人就應該推
對家就係睇撚死我地唔會推
就慢慢佈防
咁次次只會不斷有手足落單

當有時有藍絲亂入
可以召喚召喚獸
但唔該唔撚好全撚世界人左中右都衝撚晒過去
有手足十幾甚至廿個已經有突嫁喇
不如留心啲四圍會唔會有狗突入重好喇
緊守自己崗位

前線有前線嘅工作
中排做SUPPORTING
但後排唔好只係食花生
走多幾條街走多幾個路口
你地都可以係哨兵

最後講走
就我一開始講
戰線時間一長
就足夠啲狗準備晒人手捉人
當刻已經無留守嘅意義
倒不如開一條新戰線
引啲狗分散戰力
咁隨時就會出現我地贏嘅局面

最後最後
唔撚好再做散水黨
你只要有足夠嘅情況
有幾多狗，有幾遠
（成撚日有手足講有狗嚟緊喇，咁嚟到邊撚到喇？有幾多呀？十隻八隻就同佢開波喇）
手足聽情況不利嘅自然會退

最後最後最後
唔好假前線

辛苦手足

agger 傳遞消息要講清楚(時)地人事
好似報哨咁 e.g. 政總30防暴落地
而唔係單單嗌有狗嚟緊